有無人想買bitcoin 我低市價2%放比你(急放)

多多都肯放！！！

Hkd$2 一對一幫你收

Try me

有幾多喺手

賺夠想比人賺？

有幾多

20粒！急嘅

20粒

ok pm

哇
咪成球幾嘢

Pm me 收1粒

Pmed

1kg 幾錢

小心比人呃

面交pm

我1櫃咁賣 咁細生意唔做

車之寶見？

點解唔係市場放

點買

因為係實物

可以入返落ac?

或者atm?

我有兩箱bitcoin

以錢易物